今晚阿狗然波我立即jtv直播打j

絕不走數

唔好

gum ching😭

攞正牌打j

阿狗入多過兩粒我直播幫樓主打

。。。

牙賓找數我幫牙賓含

樓主

推

唔好推

樓主開台未？

屌係就快唔好等到下個禮拜

Hi樓主 出狗竇見下我地啦

牙賓

加時唔計